［值得一聽］港台節目 楊onQ vs 盧思達： 應否悼念六四

港台好波

盧思達返左泛民啦 有咩好vs

益友進場

完全係本土立場同onqQ 辯論

點啊泛民打手 返去po gif啦

嗰gif明顯係抽水，反悼念喎

邊忽反悼念

‘這是我的職責’
覺得笑條友大中華膠
可能我理解錯

咪撚同條傻鳩螠友嘈啦，佢鐘意含大灣駒條柒就由鳩佢啦！

接受D100李慧玲訪問的自稱本土派
vs 楊onQ 最多咪泛民civil war

盧思達自己話沒有本土架

唔好理咩派
難得理性討論值得聽吓

其實鍾意到念六四真係冇問題

問題係用乜嘢方式

你盧思達幾年前話人哋左膠， 去到2019你做番同樣嘅嘢

盧斯達寫返文算啦，啲立場論點薄弱到仆街，反為另一個主持係咁幫佢令佢啲point無咁弱

佢成個討論都係反對悼念64喎

一家團聚

佢立論係任何形式既悼念都反對
已經極難
主要理據之一係用支聯會籌錢、別有用心之類
邏輯上錯哂

如果淨係反對支聯會既悼念就易好多

根本個題目變咗應唔應該悼念（不限支那會）就唔應該企咁硬，最起碼本土派有做過本土嘅六四論述同悼念，但佢好似完全失憶咁...

同意呀
個命題係應否悼念六四，如果悼念係講緊記憶既話，唔應該遺忘根本就冇咩爭議性可言，就好似我地應該記得二戰一樣
個問題係悼念係香港既實踐上，比支聯會主導左咁多年，令到個儀式成為左宣揚愛國綱領/飯民爭取政治本錢既工具
呢個就係好貼地既政治問題，係個哲學節目講太多就會變左off-topic
另外有時寫文可以有足夠既時間回應，即埸對駁又未必真係講到佢想表達既野所以個效果就唔好

另外講本土主義同左翼觀點對駁既話，呢一集好睇好多